屌你個閪 東張西望狙擊夠野豬未

豬年緊係播多d同豬有關既野啦

每隔兩星期講一次野豬

東張西望一冇橋就去影下野豬馬騮呢啲

懷疑係佢地自己餵

自己搵人扮

好慘

是但啦，有女睇就得

都好過追擊d核突野既
之前又狙擊甲由，老鼠，死雀

捉晒全家黎煮野味啦

想睇wingto騎野豬

影完野豬有時就去追擊公屋狗美容狗

捉D野豬嚟炒有冇得做

唔明豬有咩好報導
全港都800萬隻豬啦

同樓主一樣技窮了

豬是無辜的

個走地野豬場蓋清又有份?

屌你老母

肉酸25狗來

畀佢講多兩講
隨時搞到你地成team人失業

又黎

!

好鐘意講野豬同老鼠